想知有咩聽歌apps好用 唔柒用joox 垃圾

如題。

用緊MOOV

moov
kkbox

Spotify

中文歌kkbox
英文歌sportify

MOOV+Tidal

Apple Music

KKbox

joox點解垃圾既

我聽英文歌多 moov應該唔會
kkbox好似幾好

呢個啱睇左 好好用咁

啱啦就sportify

外語歌唔齊

因為俾支那狗用

其中一個原因係啲歌成日下架
唔知想點撚樣

用梗moov不過好少種類，但係音質好啲
Kkbox 就日文歌比較齊，但係音質一般
joox 同spotify都係好辣殺

講音質一定spotify好

手機播講音質

spotify好連d youtube cover都有

駁唔到

係丫，手機播講音質做咩呢

麻麻地

apple music

自己係Youtube download變做MP3

中文日文舊歌=kkbox
英文=Tidal